巴士車頭腥港三母子好慘 , 想迫走個毒男失敗 , 變左沙甸魚

車頭個兩坐位係有四個人 , 有兩個 6,7 歲嘅細路攝左喺度

願聞其詳